係床度玩電話先做得返自己

諗返以前去蝴蝶黃金游水過夜燒野食
去camp去扒艇去食明將
同女睇獨家試愛十分愛
放學行華都食仙跡岩去碼頭睇日落
而家真係唔知做咩
其實講真
自己邊有咩主見
每日返到黎自己間房困住自己
反而好似放監咁
冇人理冇人話你
你亦唔使附和d咩
一行出房門就有無窮無盡責任